今日女主播好似又靚左

負評個d,冇錢交電費?